\section{Divieto di distribuzione degli utili}
% art. 14 opg
\begin{enumerate}
\item Ai fini di cui all'art. \ref{sec:garanzia}, l'associazione ha il
  divieto di distribuire, anche in modo indiretto, utili e avanzi di
  gestione, fondi e riserve comunque denominate, ai propri associati,
  lavoratori e collaboratori, amministratori e altri componenti degli
  organi associativi, anche nel caso di recesso o di ogni altra
  ipotesi di scioglimento individuale del rapporto associativo.
\end{enumerate}
